[電競] 英雄聯盟戰力榜 IVE 排行全國第一！

IVE

香港專業電莖學院

市場咪又係廢過台灣，有撚用。

IVE 校園戰隊成員排位 全部菁英！！！

菁英 = 全伺服器幾百萬玩家既 top 200 名

I大作育英才

I大世界第一

香港大學隊伍 1 菁英 4 鑽石

菁英 = top 200 (~0.001%)
鑽石 = top 1%

香港中文大學隊伍

1 菁英 4 鑽石

大學隊伍

大學

香港科技大學隊伍

3 鑽石 1 白金 1 金

鑽石 = top 1%
白金 = top 10%
金 = top 40%

大師黎架 唔係精英
大師係201~500 (冇記錯)

BTW IVE真係電莖神手集中地 1間IVE 電莖可以屌打哂 8大加埋

香港埋工大學隊伍

4 鑽石 1 白金

屌真係唔明班IVE神點樣上菁英 好撚癲 成隻GAME爭頭200名

仲要一打一打入菁英

屌睇錯顏色

Ive仔全菁英

香港浸會大學隊伍

3 鑽石 2 白金

200 個菁英中，每十人就有一人係 IVE 學生

城大？

I大>ALL大

白金都敢出黎獻世

有啲大師嚟喎ching

作為未來三大之首，城大學生點會如此沉淪玩樂?

最廢邊間

HKU & CUHK 果兩個就大師
IVE 連第二頁都係菁英

你點睇hku班人

i 大

暫時睇落戰力最低係科大

金

Where is 吾城

遲早俾城大爬頭

青年學院係咪yc?咁都係ive😂

重有你唔係話自己鑽石咩 點解唔reg入ive幫母校增加戰力

香港城市大學

5 鑽石

IVE仔唔洗讀書日日打機緊係勁過其他u啲人

分開左兩隊

IVE 睇到第 4 頁都仲係鑽石 (全 game top 1%)

禾地科大個個都讀書，唔玩電莖
不愧係亞洲三大

呢十間既台灣學校 都係垃圾

I大仔都多人好多啦

in ive we trust

ON9 wfc

Cls 真係電莖男拔

garena整嘅

個比賽係

我喺李惠利IT已經識一個菁英
利申金

傻鴨之父

成班廢青

Proved
學業影響打機成績

所以咪入IVE

真係幾勁
成個Ser200個已經包左好幾個

I大最強

I大打機真心勁

lm

Ive 原來讀書同打機真係對立

咁hku個幾條友又點計

十個台仔十個雷

中學雞都有鑽啦

其實只係班最top職業既選手冇打排位姐
如果計埋一堆主流選手打頂盡得大師

職業選手打都打韓服啦
打台服把撚咩

其實點證明佢係讀緊間學校
利申 冇打LOL

事實証明
玩得電腦多會讀唔成書
成班ive仔掛住玩 最後大學都無得讀

係
所以唔洗講到頭二百好似好勁
更勁更top既冇打only

菁英？
大師黎咋
不過都好撚勁

校際賽咁報名

你估我地電競男拔流架?

肥系雪人努努

電莖學院

邊個話ive仔淨係識讀書！

記得當年真係有中學同地challenger 入左ive
真係打機打到出神入化

咁你又以為我地ive人無打韓服咩

同職業隊比咁得意嘅
職業隊日練10個鐘，有教練
講到ive果d冇正職，唔洗做野
可以日日約齊人練幾個鐘
就算俾全部lms選手上菁英都迫唔走佢地
更可況有d根本上唔到

好心明知自己已經係ive 仔就俾心機讀書啦仲打機

記住一瞬間的美好

hku頭兩個鑽石上季都大師
浸大果張list有個女子隊

當年有個中同 中五果時打機打到退學
依家係LMS打緊正選

勿相認

鏗哥

i大

I大班菁英冇接觸過lol的話
今日入哂港中大啦

唔好怪點解香港電競搞唔起
有啲起色就畀人叫返去讀書

我覺得未Reg既一堆囉

金係咩玩法

邊個？

個個我fd黎
佢上季菁英 只不過打得少未上到去

iVE

整體黎講的確係對立 個別數據知唔知係咩啊

大家都係vtc，但yc唔係ive

一條龍服務，讀完YC上IVE

香港市
不了

邊個話你地識讀書

其實唔洗幻想I大D菁英仔同職業有得比

前年I大拎左世界冠軍(大專) 仲要唔係一個比賽 係贏左三個比賽

之後去參加業餘既比賽(贏左冠軍有得打升降賽 同真.職業聯賽D人一齊打)

結果唔洗講啦 連入圍升降賽既資格都無

第一頁已經有金牌係想點？🤦‍♀️🤦‍♀️🤦‍♀️🤦‍♀️

廢

淋病俾一億i大打機算啦

其實認真香港搞電競有得諗
啲學生咁撚有潛力

I 大

叫IVE返去讀好啲書同電競冇直接關係

面對現實啦，升唔U仲慘過打輸比賽呀，仲喺度玩玩玩

留返俾啲MK仔啦

你將8大加埋都唔夠ive多菁英，個對立都唔夠明顯？

ME科大每年都打到白金, 但畢業左6年了

白金沖出黎柒

上次打爆左港大第一 仲笑鳩人地
原來人地讀港大 比人笑果個應該係我

垃圾台狗 我地拎隊IVE都屌打佢地

Ust廢到
金銀都敢拎出黎
成間少林寺 一個打得既都無

以前大學生好似多數打NA ser
而家轉晒台ser

28歲仲打到白金你想點先

KFC真人好傻仔 好毒
上兩季係菁英

利申：真人識佢

食PING嚴重 始終台服最順

上面班鍵盤戰士係到話人唔洗讀書所以先打到菁英都on9,打機勁其實靠天份

btw係香港靠電莖出名同揾食？不了

未上過大師,睇怕呢世都冇機會了

真

唔好講到自己天生異稟咁,香港大把人27,28歲仲打到鑽石大師甚至菁英

NA服本來都係180 PING, 點知搬左去美國第二個洲升到210
不過都仲玩到既

假假地都有 top 40%

少林寺

政府應該幾個一億扔去i大

更新：

香港大學隊伍 1 菁英, 1 大師, 4 鑽石, 1 白金

香港埋工大學隊伍 1 大師, 4 鑽石, 8 白金

IVE 9 菁英, 2 大師, 20 鑽石

認真 LOL搞返個 學界精英賽 應該幾好睇

邊只

2016 年冠軍，IVE 隊伍中路選手

埃大世界第一🎉🎊

政府不如比錢i大搞電競好過啦

ive院校有比賽搞

I大萬歲！！！！

可惜打機幾叻都無用
係香港要面對現實

搵人買起ive 一隊都可以去打LMS

連講句野都邏輯混亂過人

天生我才必有用
打機打到國際舞台
讀書勁唔勁又如何

欣賞

超英趕美

唔怪知我銅一啦

I大仔paradox ：係唔讀書所以打機勁 定打機勁所以唔讀書

呢個世界剩係得讀書咩
I 大仔讀得既升返 U，唔鐘意讀書既做本行 / 電競選手

中學生先會不停提讀書讀書
上到大學讀唔讀書根本無人 care